更新DISPLAY CARD DRIVER 後遊戲閃屏

琴日手多更新完個DISPLAY DRIVER 之後，今日開MHW 個陣就變到好似圖咁不停閃, 應該要點先可以降番落正常的版本?

DDU鏟咗佢再搵個舊version裝